\documentclass[a4paper,14pt]{extreport}

\usepackage{xltxtra}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[a4paper, left=3cm, right=1cm, top=2cm, bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{array}
\usepackage{titling}
\usepackage{tikz}
\usepackage{float}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{listings}

\setromanfont[Mapping=tex-text]{Liberation Serif}
\titleformat{\section}{\normalfont\bf}{\thesection}{1em}{}    
\linespread{1.25}  
\lstset{basicstyle=\small, 
        breaklines=true, 
        captionpos=b}

\begin{document}

\title{Sociology}
\author{Zolotukhin M.A.}

\maketitle

\setcounter{page}{2}
\setcounter{secnumdepth}{0}

\paragraph{Определение}
Общество --- природное образование (рой, муравейник).

\paragraph{Аргументы за}
Человек --- животное, эволюционировавшее из обезьян и продолжающее эволюционировать. У животных есть сообщества, работающие по своим законам. Причем некоторые популяции животных от насекомых до обезьян в некотором роде напоминают человеческое общество, хотя и не полностью.

\paragraph{Аргументы против}
Человек --- животное, но с развитым мозгом. Благодаря последнему он смог создать технологии, часть из которых делают общество таким какое оно есть сейчас. Так как животные не обладают мозгом человека (а соответсвенно и технологиями), то такой развитой структуры сообществ у них нет, а следовательно и мы не можем дать определение общества через природу.

\end{document}
